求救 上唔到網，有wifi,但land線唔得

用totolink router, wifi用到，但desktop用線就唔得，話dns無反應

試過抆線再插唔得

試過熄機重開，用到3分鐘後唔得

試過唔用router直插唔得

試過轉dns唔得

有冇人有建議，買隻usb lan? 還是買usb wifi黎試好啲

我電腦好渣，求好心人求救🙏🏻🙏🏻

用電腦Ping 到192.168.1.1.？

山

出黎結果係咁🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

熄防毒, 我岩岩都係咁, 屌佢老味ON9防毒

搞撚左2粒鐘, 原來係個防毒

油黑兩個露一個係咩玩法

技術性漏遮

係真絲

HELLO Erika

router 駁router?

可能係男人改女人名呢

純粹話俾我哋知 "嗱，我mask 咗㗎喇"

留名睇結果

試過轉用 cloud flare / google dns ?

講到明dns冇反應咁你有冇check過dns

sor眼殘